# Banco xyz:

## simulador de transacciones bancarias

```
Instalacion:

1. En la terminal usar el siguiente comando: npm install
2. Cambiar las variables de entorno del archivo .env
3. En la terminal usar el siguiente comando: npm start
```